{"id":1,"date":"2019-01-01T01:00:00","date_gmt":"2019-01-01T00:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/laetitia-maltese.com\/?p=1"},"modified":"2020-06-17T19:59:57","modified_gmt":"2020-06-17T17:59:57","slug":"la-gestalt-therapie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/la-gestalt-therapie\/","title":{"rendered":"La Gestalt Th\u00e9rapie"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-left\">La Gestalt est une approche th\u00e9rapeutique humaniste et existentielle. Dans sa vision holistique elle  favorise le dialogue constant entre pens\u00e9es, \u00e9motions et sensations corporelles. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Gestalt est un mot allemand que l&rsquo;on peut traduire par \u201cmise en forme\u201d ou \u201cce qui appara\u00eet\u201d. En d\u2019autres termes, qu\u2019est ce qui prend forme \u00e0 cet instant.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">En Gestalt-th\u00e9rapie, la r\u00e9flexion s\u2019appuie sur ce qui se passe \u00e0 la&nbsp;<em>\u00ab fronti\u00e8re-contact entre l\u2019organisme et l\u2019environnement \u00bb.<\/em>&nbsp;Durant la th\u00e9rapie on va donc s&rsquo;int\u00e9resser \u00e0 la mani\u00e8re dont la personne entre ou n\u2019entre pas en relation avec son environnement c\u2019est-\u00e0-dire son entourage, sa famille, ses ami.e.s, ses coll\u00e8gues, &#8230; afin d&rsquo;observer les processus qui se mettent en place dans ce moment de contact nous nous attacherons \u00e0 rep\u00e9rer les m\u00e9canismes qui font que parfois ces rencontres ne sont pas satisfaisantes.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Apparue en Allemagne au d\u00e9but du XXe si\u00e8cle, la th\u00e9orie de la Gestalt rel\u00e8ve de la philosophie et de la psychologie. Elle s&rsquo;est d\u00e9velopp\u00e9e partiellement en r\u00e9action \u00e0 la tendance dominante qu\u2019\u00e9tait la psychanalyse \u00e0 cette \u00e9poque, o\u00f9 l&rsquo;on cherchait avant tout \u00e0 isoler les \u00e9l\u00e9ments les uns des autres. <\/p>\n\n\n\n<p>Or, selon la Gestalt, ce que l&rsquo;on per\u00e7oit, sur tous les plans, s&rsquo;organise par ensembles : le tout \u00e9tant plus grand que la somme de ses parties et diff\u00e9rent de celles-ci. <\/p>\n\n\n\n<p>Quand on reconna\u00eet quelqu&rsquo;un, par exemple, c&rsquo;est instantan\u00e9ment l&rsquo;ensemble du visage qui a du sens et non chaque partie isol\u00e9e de celui-ci. Si sur la photo d\u2019une personne vous cachez un des yeux, votre cerveau va instinctivement reconstituer cet \u0153il afin d\u2019avoir la vue d\u2019ensemble du visage qui vous permettra de le reconna\u00eetre.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a class=\"goToContact\" href=\"https:\/\/laetitia-maltese.com\/contact\/\" aria-label=\"Me contacter\" style=\"margin-top: 30px\">Me contacter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Gestalt est une approche th\u00e9rapeutique humaniste et existentielle. Dans sa vision holistique elle favorise le dialogue constant entre pens\u00e9es, \u00e9motions et sensations corporelles. Gestalt est un mot allemand que l&rsquo;on peut traduire par \u201cmise en forme\u201d ou \u201cce qui appara\u00eet\u201d. En d\u2019autres termes, qu\u2019est ce qui prend forme \u00e0 cet instant. En Gestalt-th\u00e9rapie, la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":342,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/342"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}