{"id":110,"date":"2019-01-02T01:00:00","date_gmt":"2019-01-02T00:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/laetitia-maltese.com\/?p=110"},"modified":"2020-06-17T20:07:24","modified_gmt":"2020-06-17T18:07:24","slug":"le-deroulement-dune-seance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/le-deroulement-dune-seance\/","title":{"rendered":"D\u00e9roul\u00e9 d&rsquo;une s\u00e9ance"},"content":{"rendered":"\n<p>Lors du premier entretien nous abordons ce qui vous am\u00e8ne \u00e0 consulter et quelles sont vos attentes. Je vous expliquerai ensuite comment je travaille, ce qu&rsquo;est la Gestalt, et je r\u00e9pondrai \u00e0 vos questions si vous en avez.<\/p>\n\n\n\n<p>Si nous d\u00e9cidons de travailler ensemble, les s\u00e9ances se d\u00e9rouleront dans un \u00e9change par la parole, en face \u00e0 face et dans l\u2019interaction. Je peux&nbsp;proposer diff\u00e9rentes exp\u00e9rimentations qui mettent en jeu la cr\u00e9ativit\u00e9, le corps, le contact, les \u00e9motions, l&rsquo;imagination, et qui permettent souvent de donner un \u00e9clairage nouveau \u00e0 la situation. <\/p>\n\n\n\n<p>Pas \u00e0 pas, je soutiens votre \u00e9volution et votre r\u00e9alisation. Je vous accompagne afin de chercher avec vous moins l\u2019origine des maux que vos ressources pour les faire \u00e9voluer.  <\/p>\n\n\n\n<p>Mon objectif est de favoriser la conscience de soi et des relations que l\u2019on tisse avec ceux qui nous entourent.<\/p>\n\n\n\n<p>Au fil des s\u00e9ances, la confiance n\u00e9cessaire \u00e0 la relation th\u00e9rapeutique pourra s&rsquo;installer gr\u00e2ce \u00e0 un cadre s\u00e9curis\u00e9, notamment par le <a href=\"http:\/\/www.sfg-gestalt.com\/sites\/default\/files\/document\/2018-02\/Charte_deonto_web_2016.pdf\">code de <\/a><a href=\"http:\/\/www.sfg-gestalt.com\/sites\/default\/files\/document\/2018-02\/Charte_deonto_web_2016.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"d\u00e9ontologie (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">d\u00e9ontologie<\/a> auquel j&rsquo;adh\u00e8re, la r\u00e8gle de confidentialit\u00e9, la bienveillance et un engagement mutuel.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a class=\"goToContact\" href=\"https:\/\/laetitia-maltese.com\/contact\/\" aria-label=\"Me contacter\" style=\"margin-top: 30px\">Me contacter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors du premier entretien nous abordons ce qui vous am\u00e8ne \u00e0 consulter et quelles sont vos attentes. Je vous expliquerai ensuite comment je travaille, ce qu&rsquo;est la Gestalt, et je r\u00e9pondrai \u00e0 vos questions si vous en avez. Si nous d\u00e9cidons de travailler ensemble, les s\u00e9ances se d\u00e9rouleront dans un \u00e9change par la parole, en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=110"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":339,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions\/339"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}