{"id":120,"date":"2019-01-02T02:00:00","date_gmt":"2019-01-02T01:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/laetitia-maltese.com\/?p=120"},"modified":"2020-06-17T20:00:28","modified_gmt":"2020-06-17T18:00:28","slug":"quand-consulter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/quand-consulter\/","title":{"rendered":"Quand consulter en Gestalt-th\u00e9rapie ?"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-left\"> La d\u00e9marche th\u00e9rapeutique concerne toute personne en recherche de d\u00e9veloppement ou en souffrance, toute personne ayant besoin d&rsquo;aide et de soutien pour affronter un changement dans sa vie personnelle ou professionnelle. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Chaque probl\u00e8me de vie peut \u00eatre abord\u00e9 avec la Gestalt-th\u00e9rapie : \u00e9tat d\u00e9pressif, tristesse, angoisse, anxi\u00e9t\u00e9, manque de confiance en soi, r\u00e9p\u00e9tition de sc\u00e9narios, probl\u00e8mes relationnels, sentiment d&rsquo;isolement, &#8230;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Mon approche gestaltiste consiste \u00e0 vous aider \u00e0 identifier vos modalit\u00e9s de contact, \u00e0 prendre conscience de leur utilit\u00e9 actuelle ou pass\u00e9e et de vous accompagner dans la cr\u00e9ation de nouveaux modes d&rsquo;ajustements face \u00e0 votre environnement quand cela sera n\u00e9cessaire.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Supervis\u00e9e dans ma pratique, j&rsquo;exerce la psychoth\u00e9rapie sous forme d&rsquo;entretiens individuels.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a class=\"goToContact\" href=\"https:\/\/laetitia-maltese.com\/contact\/\" aria-label=\"Me contacter\" style=\"margin-top: 30px\">Me contacter<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La d\u00e9marche th\u00e9rapeutique concerne toute personne en recherche de d\u00e9veloppement ou en souffrance, toute personne ayant besoin d&rsquo;aide et de soutien pour affronter un changement dans sa vie personnelle ou professionnelle. Chaque probl\u00e8me de vie peut \u00eatre abord\u00e9 avec la Gestalt-th\u00e9rapie : \u00e9tat d\u00e9pressif, tristesse, angoisse, anxi\u00e9t\u00e9, manque de confiance en soi, r\u00e9p\u00e9tition de sc\u00e9narios, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":127,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=120"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":343,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/120\/revisions\/343"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/127"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=120"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=120"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.laetitia-maltese.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}